香港之光，祖藍，小春，唯唯

多謝你地為香港人出力
企出黎反惡法遊行

原來係我地怪錯佢地

多謝唯唯

根本呢條條例過左
好多佢地呢種既得利益者都會有麻煩
因為無左香港呢個避風港
所以我expect唔會有人真正了解detail之後仲會支持修例

祖藍，小春係大陸on9屈人都唔好出依條友,人地常位來